（有圖）唔好俾777「樓市新按揭政策」帶走住屋問題嘅真正方向

（認真貼，所以有圖真係有圖）

九成按揭，每個月還咁多，你本身收入都一定要夠高銀行先會批。同埋留意返，係最高九成，唔係一定九成，你收入同職業俾唔到信心銀行，你唔會借到九成。

其次，就算俾你成功借到九成，但一覺唔覺意失業/有事周轉不靈，以前4-6成啲人都仆晒街變銀主盤，9成應該好多人ifc見。（香港依家咁，失業潮唔係無可能）

最後，係屋企問題上，樓價先係重點。港共處理住屋問題同處理送中運動一樣，都係行治標不治本之法。送中運動唔去回應五大訴求，去打壓。住屋問題就唔去抑壓樓價，一係改細呎數玩細(冧心），一係提高按揭成數，核心問題樓價根本就無諗過改善。

所以大家唔好俾777帶走方向，高樓價先係重點，咁貴就算點「幫」都唔會買得起，要人供幾代根本就唔合理。

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

佢係咪以為調高左就代表可以上到車

push

岩
On撚9
供撚到死個日

全民做樓奴，就無人想攬炒

根本問題係人口，150係核心

1. 樓價會衝得仲高
2. 佢想透過大家掛住供樓,唔得閒/冇力遊行,加快落實Police State的進程
呢招係向習大大學

坦白講
我覺得只係會鼓勵有錢人炒樓
更加逼死上唔到樓嘅後生仔

有錢既洗撚按，要按即係唔夠錢，屌你老母當真係俾你按足九成，供都供死你

2點呢點

無錯,中point

準備全港負資產

推

利 邊忽利

借到都還到仆街啦，一加息就跳樓都唔掂

多咗人會考慮快d上車先
因為之前好多係供得起但唔夠首期

有800萬我都移民去第度買樓啦
香港垃圾樓800樓
有冇1000呎呢？

香港買樓，800萬有冇1000呎？